點解今日咁燥

求安慰

屌你老母大波大撚曬啊

係丫 用對波行路